Lilias, met neergeslagen ogen, probeerde tevergeefs om hem uit de buurt te halen Onderwerp: En Trafford en Lord Selvaine, terwijl ze dat zagen hij bleef praten, stond op en zei dat ze zouden gaan wandelen voor de dressing-bel.
Ze liepen door het raam naar buiten het terras en Lord Selvaine rolde een sigaret, maar voor sommigen tijd zei niets; hij wilde dat het vermetele project van de hertog zou werken het gevolg is van Trafford's geest.
Eindelijk, toen ze de gazon, hij pauzeerde en keek naar de baai beneden hen.
"Zeg om Belfayre Bay te bouwen drie kwart miljoen; nieuwe orchidee huizen, vijfduizend pond; een nieuwe hoop gee-gees voor de stallen, zoveel meer duizenden; andere projecten die noodzakelijk zijn royale uitgaven, zoveel meer duizenden.
En let wel, mijn liefste Trafford, het zou niet gemakkelijk zijn hem af te leiden van zijn bedoeling zonder hem de waarheid te vertellen.
